呢條外國五毛youtuber住係贏國幾年就俾人洗哂腦

有冇英文好既文宣係到，唔好俾佢誤導外國人